警察們 你地想唔想加人工！？

想加人工 就應該罷工

放心

你地罷工 你地9up 點加人工 政府都加比你

你地唔好內疚

因為中國醫生都可以做手術中途就要加價

所以你地冇做錯

冇人想加人工？

呢個真，11號唔加返幾個point唔返工
正宗好過去搶

督察有前途有職升都話，散仔唔趁機加下人工蘇州過後無艇搭呀

Pish

如果你係有心幫手嘅 就可以幫手令到佢冇人用
如果你冇良心嘅 都可以因為咁有錢加
點都冇損失